尋物啟事 (荔枝角 6月7日18:30-18:45)

6月7日18:30-18:45於荔枝角永康街至長沙灣道荔枝角港鐵站一帶遺失Shure-215耳機一條(價值$800左右)
物輕情義重，如有拾獲，厚醀！